ig個新功能是咪欺凌毒撚

是咁的
ig開左個新功能叫close friend list
可以揀邊個睇到自己story

毒撚mola mola
冇得再stalk女神了

不嬲都可以揀邊個無得睇 依加方便啲啫

女神同毒撚係互相依賴既關係

放心啦 女神實open曬被人睇

Opt in opt out 差好遠喎
果啲所謂ig男神女神閒閒地都一萬幾千
唔通為咗比果啲close friend睇private野而hide晒其他人咩

毒撚就算啦

講緊係啲冇咩人follow嘅靚女中同
毒撚應該收得皮

食屎啦狗公毒撚

一定有用Private account架啦
冇理由佢個public account咁多人follow又唔比人睇咩

最正都係人地cap圖會通知邊個cap圖
而家成日彈個msg出黎話我知邊個cap圖

冇依個功能

所以話影響最多都係啲現實生活識
但又唔係好熟嘅人
例如靚女中同

唔撚係掛
利申特登用分身識過冇嘢

咁撚狗 想嚇班毒撚

夠followers就會開呢個功能

Google 下啦stop咗冇正式推出

save post 都冇通知
cap圖點會有

聽佢鳩嗡啦你

唔係好耐唔咩
唔玩story 都知

今次係人都知可以處刑毒撚

你意思係唔係個list 入面既人都睇到你upload咗個close frd list story??

you

ig 本身都冇預毒撚用

Qqqqqq

毒撚冇人權

無了
以後連女同學都無得我睇

fuckerberg 老母比狗屌

會唔會睇到邊個人已閱？

社交網站啊ching

不嬲有

你就是咪on9
毒撚就係唔想畀人知無frd
有得close frd list不知幾爽

毒撚會用ig㗎咩？
利申冇用

我有呢個功能成年啦喎

女神唔可以冇左毒L既支持

對唔住囉

咩係instagram

On9功能
IG呢啲野就係po野晒命俾啲唔熟既人睇，熟既洗撚睇

好耐啦 樓主真係好毒

唔係新唔新功能嘅問題，ig呢個程式已經係欺凌毒撚

我沒有 我沒有密友

無得再八掛食花生了

比你發現左毒撚唔識用ig

你收尻皮啦戇鳩仔

如果我加咗A朋友係close friend list
A朋友自己會唔會知？
有時想剩係post啲嘢比香港朋友知但又唔想佢地誤會我真係當佢地係close friend
例如只係普通閒談嘅朋友

個story會show係密友先睇到